［勸世］麻包袋千祈唔好著黑衫

拉唔到就只可以當私人恩怨
話哂佢地咁爛賭，差落一大筆街數俾黑社會斬有幾奇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

笑到仆街 慌死唔知係「示威者」做咁，下次著埋反修例tee去斬人

整返件「唔好斬我下面」tee

覺得遲d件tee會有埋口號
五大訴求 光復香港咁

每個政黨都有一件

直頭有紋身寫住光復香港 時代革命
你知藍絲蠢唔識分
紋左呢句就肯定係班後生仔搞事

黑警麻包袋自己友一定要著黑衫

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

淺藍色我愛香港t shirt

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

扮黑社會扮示威者

有冇諗過著藍色/紅色杉？

應該帶頭盔豬咀黑tee 去
搏人唔信咁明顯

勁廢

白衣先係王道 或者支那旗衫

劇本有幾個
1. 著黑衫扮反送中示威者嫁禍, 學之前咁, 每次大型活動就整軍火庫縱火
案想減人數。
2. 欠債追斬
3. 情債報復
4. 同黑社會傾唔掂數
5. 麻包袋可能性相當低, 一黎落手地方唔會咁近警署, 太多CCTV影到, 要
落手唔會揀呢D地方
6. 連警察都控制唔到黑社會, 因為白衣人藍衣人係自己友, 養虎為患, 導
致近排太多刀手出沒通街斬人

買件

I LOVE 香港警察 TEE
好似付國豪咁

拎埋國旗

著白色就可以無敵mode

好可能真係報721既仇
元朗黑社會有汗出冇糧出
仲要俾人告暴動可能坐十碌
日日擔驚受怕
唔斬返黑警十碌八碌立返個下馬威真係任黑警拉呀

明顯係2既機會大

係出招就恨d
佢地唔係話小組式放工咩
一網打盡
唔恨不如唔好出

著白衫啦屌

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作